hi 淡友 (1095)

又係我啦

1

樓主贏大錢

終於1咗次

做人真係唔好太貪心 DT 賺40格都無食結果得返5格

熊過求祝福

樓豬qq熊聽日直插390冇問題啦

有無興趣幫牛gel

貪字得個

恒指有無可能跌到負數

最近心理質素差左好多，跌十格嚇到瀨，升十格搶住入，錯撚哂

難d，應該死守400，range 應該 405 - 420 呢個位繼續磨

樓主HO BALL

支持

如果聽日高開 500 呢

美股回調嫁啦，低開多唔洗驚

我幫你含

炒完股 距離收工仲有一個鐘 開始開工

點解個個都講到聽日爆升咁，明明miki都跌返緊

想燈姐

我熊過有少少係搏佢回調 升撚左咁多日

美睇同恒期差成3000點

靜啦

真係仆街

係美女追恒指定恒指追美女呢

冇得咁比啦一國一制恆指落返去同上證咁差不多

我都輸到怕左硬係覺得聽日升

1定回，琴晚拉升引人做好
開市又插過
日市唔洗太理會

相反方向跑，話條毛

追*

腩仔都冇乜心機gel

我睇隔離po好多人琴晚比佢呃貨

真

唉美團真係，細摩不停接死仆街

國安法實施，請恒指跟返上證，聽日落2846，萬跌thanks

真係比佢玩死 應該要玩到d人放棄沽佢先散水

隻死閪手

跌啦唔該

講得好

美股一日唔回都好難再千跌
大戶唔知玩緊乜

腩仔又贏

爺閪都留恒指唔住

但都係好撚驚

如果佢穿到400就再熊佢一次

美股好難跌 一跌就上次咁日日千跌

留地不留恒

期貨棍升

唔意外 現實就係咁

唔意外 現實係咁，咁今日跌乜，嚇到我屎都標埋

聽日高開低收

今日真係比個市撚死
全部幾分鐘就大大棍

今晚夜期係睇六月？

麵神提曬水 lunch後即走熊 無反手牛咁解

以為佢會出方向，點知都係冇方向
係咪等緊美國回應先行

安sir今晚揸乜過夜

係

八折熊出售

似係

yes

屌 麵仔有冇咁勁呀

次次都唔會失望

今晚美國唔出措施搞鳩中國，我幫樓主奶閪

咁我睇返6月夜期做緊2291x喎，邊有升到？

樓主得鳩

政治市消息市 全世界都係等侵侵出聲
侵侵快點制裁我啦

如果樓主有西
出唔出我都想奶

我今日冇信念走哂

你去奶李巴個閪啦

唔到你唔信

唐唐個樣風騷到
反而廢老...

高收熊證 意密

我淨係知隻qq有排磨

乜閪都奶

有冇巴打咁夠薑牛過咗？

八折熊出售求收養

低水2百幾點聽日可以點升 升到1點都偷笑

好似有班熊仔夾到反左手

我批熊好純意密

睇黎將軍同腩巴睇聽日跌

岩岩新番左批靚熊
老細埋來睇下

冇動物係手
睇吓夜啲期指點

反骨等收皮

岩岩有碌大棍落

我 打和走熊 轉牛

夜期低水二百幾點

大大棍上。。。

好似有d料到

動物唔敢過夜依家啲大戶好蠱惑架

六月期本身就低咁多

跌就跌硬
不過熊軍要有心理準備未必有1000+食

轉埋燈 冇人救到港股制裁日 美國磨緊刀

帶埋3690 跳樓ok?

升到上3690蚊
唔好問

咁我跳樓

熊軍咪gel住

千升
牛gel

呢隻妖股西野玩牛熊捐手爛腳

好想奶閪呀。美國制裁未

我覺會有位入返所以先放哂

ndx沽左

好似牛氣衝天

9430 SL

有一日夜期跌300倒升300，今日會重覆嗎？

老美今晚頂盡咪升300
無野既...

下星期上250

咁似打機收裝備既

我今晚要開足wifi幫牛軍gel

咁多人牛左？

嚟緊行大單邊

果日飛龍真係

夜期快啲瀬屎啦

個個追熊夾兩夾夾到反手牛

牛過原因係咩想聽下

多人睇跌 一定升
好似有個咁既理論

低位買既食1半留我覺得ok

5仔升唔升？

聽日真係會升

仙

明明仲低水差唔多300點

就黎-300

熊船太重

信政府，唔怕.jpg

牛市唔買牛唔通買熊

你又嚟
唔洗咁驚喎
今日贏幾多呀

等睇30分鐘升返晒

將軍唔係走曬啲7500咩

可以吉倉唔賭有蟻咬咩

今晚美股人踩人

咁聽日一開市現貨會補跌？
未見過低水咁多

人踩人咁升

+9000

人踩人落就好 琴晚日踩人上最尾仲要玩疊羅漢

講笑 其實我熊過好撚淆

咁洗乜咁驚姐
熊過唔贏都唔洗輸

面神今日掂咗熊仔一下

夜期

等睇美國一開跌到尾

基本上橫行

似等老美出聲

大家都等緊trump trump 訓醒

侵侵打救熊軍

聽日千升就慘

直落

8.11果轉走唔到set咗價走點知跌咗

原來美期已經大爆炸緊

有冇沽到？

美股一開就升返啦

齊上齊落

我係手痕所以對升跌無感

睇ig已經無感覺 反正無參考可言

富途 證卷都要T+2 先過到期貨ac
有無證劵行 可以做到 證卷/期貨 隨時互轉錢

美股日日on99咁自己係到炒經濟復蘇幾時先可以暴跌 見到美股係咁升 港股係咁跌好唔爽 咁多錢唔通拎曬d錢炒牛熊咩 想買正股呀

其實而家仲係日日20000左右人數感染

買美股正股？

你賣左貨梗係要T+2先攞到cash 過錢啦
如果你有cash 係即刻㗎喎
一係你入錢落去
等兩日攞翻啲cash 先㩒翻出嚟囉

屌講哂位都無人跟

跟咩？

沽ndx不停話回調無人信

Ndx 乜來

set止賺先訓

叻無跟正傻西

熊過左係咪fat fat?

沽緊啦屌

納斯達克指數100期貨

咩位？又有你份又賺？

仲有profit 坐到下星期一

9416

沽左啦原來係佢

我9412差唔多

點解成日有人正負皮之後又唔講野

夜期穿228
妹住落

暴跌100點

沽災

miki開始彈

聽朝咪一樣當無事幻覺黎

準備收屍

浸浸肯9up未

內容太多 等等

我都係差唔多位開沽
平埋琴日d 加先

夜期真係無乜意思 尤其美股未開

牛軍但會幫你埋屍

直覺聽日跌得勁

通常7:30 左右就開始有反應

直覺通常行相反牛牛gel

想賺錢

唔撚跟，我打出黎就係俾你跟

都冇玩美股

你睇下旺巴

止蝕都俾埋你

你唔係有IG咩？你玩期用咩玩？

宜家都唔試沽美女 唔好話識賭

妹落先陰濕，一鳩夾爆曬d 倉

比人斬鳩左百幾次，唔撚玩

係咁嫁夾淡一向美股都係上好做過下

我冇ig 呀
我用牛牛喳

聽日千升唔信你聽日睇牛熊分佈會得返牛仔無熊仔

冇玩美股

但呢個位唔試頂都冇咩好做

千升無誤

牛牛得港期，開個ib或者IG
不過你滾大d先

未訓醒

唔會一下落，美股1定夾1下先落

開ig 啦 細細地可以玩極牛熊 有時都好用

點樣有得細細地？

中SG，屌袋袋收工

睇下賺唔賺到先啦

我都無ig 好撚多倉再開玩唔掂

你有咩倉呀？

你乜都掂下會唔會有時唔記得自己啲倉

冇啦 依家得翻75001萬股喺手

大倉好守規律輸5%一定斬，其他有止賺止蝕就唔理
唔會唔記得d錢既

空倉買咩好

如果我話如果聽日跌，你點都要食半你點睇

棍升中

上，有哂SL位，港期喎

聽日應該千升

我唔會食半囉

買上好...

依家咁少成交好似好難玩咁

無嫁，可以唔玩無乜所謂既

我自己滿意個profit 就食㗎喇
依家都係幾十點幾十點咁慢慢食
密食當三番

今日賺錢所以唔玩
想有一日係綠燈

今晚老美又出數據

又飛龍呀？

因住侵呢兩日講對港制裁

vix偷偷地升

原來今日隻7500創左史上最大性交

有數據即係升

牛gel過夜真係冇得輸
今晚出埋數據 好過預期又爆升

7折出售純種熊

呢到仲有冇真淡友係熊過咗

美期升, 港期跌,

牛撚準備 搖撚準未

Hiiiii

有幾純？冇毛

報數
8手

做咩熊軍冇哂士氣

屌

慶祝制裁 千升
數據差->新記錄 千升

28手

冇毛就番屋企啦

700熊

美團狙擊手 PUT輪

所以點都升

我聽日斬喎

3690 真係唔敢搞，太妖

重熊船: 殺

有冇聽過25000不死傳說熊？

250 大戶熊

有

多毛又硬

23800係必死黃金熊

李絲純種跳跳虎？

Ray巴今日執得多唔多呀？

李巴白虎

10手

少我無睇市呀

上面全部都係牛皮熊

聽日準備幫我隻熊仔收屍

留名睇美國同西方得把口

因為今日俾麵麵燈到針曬。

乜佢都有鳩架

好靚既w 底，好似想爆上咁
但今晚真係好古惑

買熊惡意沽空拉得

走貨都要時間啦... 等下啦

熊軍應當悔改

我入咗場，諗住末日輪美圑。

升？升搏得過，跌唔好無勢

少年，連登得男人架咋

2020 12月 中國應守承諾！
2021 1月 美方強烈譴責！
2022 1月 美方超級強烈譴責！

根據我同你咁多次嘅經驗，起碼抽升100點

miki個走勢

熊軍咁多位 入面見

聽日9成9都係升
唔係普通升 係大升

100000股 7500 ，好撚淆

聽日埋完條熊屍就一齊入去啦

鳩估呢幾日夜期都係12點前自插
早市一開又直線抽升 升完半粒鐘又開始慢慢跌

同尋晚/今朝一樣
我都喺咁諗

都唔知港女係度玩麥鳩

比個名我過時過節我燒多幾隻熊仔比你diu

爺要曬馬
熊軍死也

買跌呀，幾舊水賭吓，一賠四。

一底高於一底

廢西先會震走 硬淡聽日又贏

怕殺小喇

等爆邊

上定落先

miki好型
4個浪 一浪低過一浪

硬乜

咪比美期fake到 尋日臨最後幾粒鐘抽成400幾點

無所謂啦 浪依d野好假架 一陣一野飛龍棍搞上去架啦

阿婆都呃，你同五十路巴有咩分別

頂底係用黎穿既

就忍唔住火箭升空

未出數據都升到咁
出咗數據美股又飛天

近期D數據會有得利好咩
不過最近美國都白事當紅事做

ig準備轉燈

咁多位同船既熊軍
同我地既熊講再見啦

238熊可摸耳唔死住

今日已經悔改咗
加入牛軍吧！（ching如果有機會走的話）

千升

又咩事 點解晚晚個個都話聽日會千升 明明仲低水緊2百幾點

最近一次牛軍咁早開始jel頭，第日就跌咗千4點，唔知今次得唔得呢

今朝咪牛左十幾分鐘

50手牛過夜可以點部署
驚到瀨屎
今晚又唔洗訓

都話六月期本身就低水，我前幾日已經問過呢個問題

等數錢

千升架啦 唔需要驚

ready

唔洗理架 傻豬

無啦啦做咩話聽日升

國安法沽空有機會犯法只升不跌

驚西咩
總之咩都升
做淡點都係畀人夾
可能夾你半年唔走咪畀你返家鄉

遲下跌 都唔比你沽
危害國家經濟 拉得

你岩

岩

其實輸錢唔緊要
係唔想比班廢藍威

Good bye my dear bear bear

岩岩㩒機㩒左萬零蚊美金出黎

我睇聽日跌

你買咁撚多
你都係大芋嚟喎

想問下巴巴今晚係咪又被搞？

陣間美市全職股民數量創新高
升!!!

冇開到ft?

通常夜期無啦啦咁早跌
美股開就爆升轉燈

牛軍可以等收錢

冇

我美金係台灣

夜期邊有跌呀
陰升緊

屌你咁撚安全
美金仲要喺台灣

咪跌緊幾十點

做咩唔開
離岸黎講最低門檻而且又可以射去o個邊

希望係真架啦

安爺 求你點條路嚟行下
你買左哂都講聲等我有覺好瞓

肯定係 唔洗希望
美股明明爆升馬 好地地夜期點會係紅燈

屋企人有再者我攞現錢安全感大d

其實有冇事我錢都係台灣

我諗住今明跌撚硬，依家驚驚地

洗唔洗我幫你保管住
我有好多月餅罐

今晚老美出好多數據

唔洗驚啦
你咩價位入
我地同將軍同船

我係你3倍，信政府唔驚

數據差 -> 會救市 -> 升
數據好 -> 經濟回暖 -> 爆升

均價7.96，唔算靚

諗住幾錢先走?

7.96今日8.3都唔食？

係我錯，請俾多次機會我

依啲真係有得食好食
我基本上次次有賺唔食過兩日就會倒蝕

聽日睇位走佬

港期準備轉燈

乜鳩都預期係衰嘅 但係股市爆升

彈緊

而家其實唔洗好過預期
好過上個月都係會升
所以諗唔明點解有人熊過咁睇唔開
比人夾左成日仲夾唔夠咩

比我次機會呀我會悔改架啦

驚咩呀又唔會打靶

真心唔知揸7200同7500有乜好驚

最無壓力玩下怕咩

可以報牛

而家睇番原來納dee free fall緊

你睇多次?

8:30就火箭上

仲沽緊

食埋

頭先我食左1/3先諗住避下2030

預測同實際情況接近 升！

無變動既今次

情況好過上個月 升!!!

燈都轉埋

港女燈都轉埋

屌，今鋪GG

個市又話暴跌既

空空哈

全個post牛軍手足得返我一個?

個個睇跌個個都賺既話 仲有窮人咩

好多牛軍呀點會得你一個

相信黨，繁榮安定，聽日千升
牛gel ！

我見得返我一個係到叫升
其他都淡友係到哀號

兩手牛

牛gel！

今次牛gel喇

睇下聽日有咩新既近牛做即日市好過啦

+1

而家先call

ok收到 -1

侵侵你唔係鳩縮呀 d制裁呢

入咗牛 唔制裁lu

轉燈

美國佬今晚制裁中國的話，抽一位絲打幫佢奶閪

今日美女會唔會磨過呢

我了

連登邊有絲打

小妹可以比佢奶

納dee比侵侵搞到繼續free fall

美股今晚劍指2幻6應該冇問題

笑左
依家追call 好易夾

連話連登有女你都唔信啦

等美女低位入amd

牛b死了

......

連登有女，但佢有冇考慮過人哋想唔想俾佢奶繼呃撚含之後，呃西奶

有鳩既小妹ok?

你係咪女 我都可以幫你奶
唔奶肥婆

億棍

升啦

Sing災
牛gel

浜巴走左貨末

佩服佩服

今朝熊軍唔係好串架咩?
出黎啦

瘦底冇波不了

唔信我咁就70點

今晚gel爆邊邊？

痴撚線
咁大棍比你食到

未呀
堅持睇700會跌落400樓下
唔會手多多玩反手
反正佢都冇可能會升到450
要比o的信念坐定定

當然邊邊人多gel邊邊啦

夠彊就落到45 48

同路呀浜清

你鍾意啦

巴打尋晚/ 今朝最後有無-1到

唉 熊左 奶晒野

好奇一問大家，你地除左美金之外，換左乜嘢貨幣？？

今日做嘢冇睇
食左幾十點喳
梗係冇過夜啦
過夜夾撚死左啦今朝高開

美期一開 升仲多

奶哂野都唔怕架，呢度好多手足可以奶返你

yen

呢個真

我應該準備入場3690熊

咁強勢你都熊？

Yen都唔錯

歐羅/英鎊點睇?

3690唔好亂玩
見呢到好多人入3690熊/put都損哂手

佢似就爆，同700既情況有啲似，嚟緊兩日應該會有射擊之星

周k出左，一樣照升

yen同美金
美金射去ft
日元旅遊用

叫左成個禮拜都未爆

買遠少少熊都夠玩

牛gel

仆街囉
升到飛起

升咩9呀

呢大棍睇到我個樣都拿埋一舊

聽日重上235

唔制裁香港啦，冇事啦，聽日照常返工

成班傻淡 又投完票開始跌唔落就好走啦
而家先屌鬼有咩用

笑左

牛軍早d 訓，聽日收錢

得你牛左
點稱呼呀
咁勁

book左半島自助早餐了

其實師兄係咪無其他野做做咗成日馬嬲戲唔悶架咩

Gel到你聽朝跌實bin你c

旺 做乜咁搶口

咁快gel定

讚緊佢眾人皆醉我獨醒

重熊

旺爺慣左搶口

好似準備跌
近930依啲位唔敢沽

我幾時有搶口

賭930係棍上定棍落

唔賭啦死賭仔

安巴有咩貨

牛gel!!!!!!

Trump 人呢？

安爺個倉應該有3690熊

個個都問

幾時先出來...

食緊早餐 轆緊Twitter

仲有冇！

返工呀大老 最後幾日做打工仔
收市入左一手熊 但個個都睇牛 有d淆

一手恒熊

好似係你對家

碌緊twitter 仲唔快啲tweet

我唔求股市跌，只求佢快撚d制裁

我啲7500冇了

唔講以為我係麵麵

We RAP

幾時返？

我點知你唔係

唉，我對呢條仆街美國佬一直都冇乜希望

block 緊hater
俾少少耐性

佢係咪今日發現香港係美國最大貿易順差counterparty
所以放棄咗制裁

信念！

8 9月？ 諗住9fing下 學下入市同搵下其他工

信念 7500又唔會打靶我熊仔一樣咁過，可能買得少

市場反應表示佢吹水多過做野

其實都係為左打中國先up制裁香港姐 香港由頭到尾都係比人撚

你唔翻工邊有錢入市

聽日千升

淡淡又要做雞

完全唔跟跌
夾死你班傻散

DJ超大棍落

次次威一日又做返雞

李巴走鬼呀
夾撚死你呀

痴左線

無brake咁上wor...

認真得半日

呢碌棍真係

我係奶閪高手，呃閪奶都係為左兜生意

利申：男妓

三底 升得

老美一玩高台跳水真係可以無水花

我屌閪高手添

想比旺巴屌

頂盡跌到253 254又上260

港女跌咁少唔啱數喎

你幾錢入

夾多幾下，我忍到痛

等我贏翻啲錢帶你去call g 啦

港女條線唔直既？！

佢好似制裁緊twitter

今日晏晝國家隊都表演左2下100點棍啦

8.13 均價

好快破頂，你睇住

有時睇到啲直線上或者落真係好治癒

夜期撚鳩人
冇我嘅事喇
打機算
唔好手多多

Ig仲綠緊 打小陣丁

聽朝再bin!

啲錢又由金融去返TECH

次次7500大性交之後好似都要例牌夾淡

旨在出黎詼諧下攪氣氛姐
大家唔好咁認真

頂到2135先仆... 呢個時間我一向都唔玩

沽道發大財

美股baba跌到
聽日9988又fall

開始瀨屎

好啦咁 錫返
最多幫你奶閪

你吞左把劍就當你講笑

dji 咩位可以+

Put唔put好

聽日港女屎眼穿埋瀨大屎
7500

我啱啱想沽的
淆底係咪發唔到達

嚇鬼咩
3點咪又巨棍上

其實佢係呢個位遊走左幾日

oh 道
我以為你話沽到發大財

你估淡友咁易做，唔似牛軍d 溫室小花咁

想 + DJI

-1玩下先

美女咁早跌睇嚟。。。

星期六巴你摸到頂?

你o的牛走哂未

咁大條既

無，係條降軌頂沽執緊220 澳元

無牛好耐啦

呢到不嬲大家亂up野嫁啦

反手正仆街

洗緊倉

牛軍大將軍竟然背棄牛軍

睇嚟咩
V彈？

又依家先-

上星期五仲割牛軍肉食添

都冇法例話唔比反手

兩日都叫耐

屠熊刀？

夾緊3點

做牛未係時候

+ 好過啦 講真...

升返曬

尚方寶劍

一日不牛如隔三秋

夜期 +200 唔係無可能

改吞你碌尻ok?

Ok

你邊個位

呢到規矩要含撚係含我果碌先喎

唔得
你要搵塊閪比我奶

升啦唔該

第二次試摸，25753
夾左幾下就大棍食晒

過兩個鐘再升is ok
等緊 25500 +

哇屌 頂唔撚順 雞皮都出哂黎

但納dee第二張就中止蝕屌出雙底我仲走去沽乜撚

起身制裁中國未

仆街斬左我2次就跳水

咁快 256

都係呢d位姐

加唔到，唔到價就彈

強到痴線

um..中間唔好做睇啦
港期升個浸食唔到，我無睇到仲+1緊

說好的千跌呢

咁重熊船 聽朝點都上返3,400架啦

Wanna bet against FED
得中国香港股票市場先係咁廢

食lu，仆街ndx無力

食完落,食埋上?

依家改左喇
唔含撚㗎喇
依家玩奶閪

好撚勁

係呀2轉就完成今日目標

幾皮喇喎

無限估頂大法

跌

邊有無咁多幾皮我仲洗做

唔通我坐長浪真係唔掂

買盤咁閪強勁

食完飯再望夜期圖
都係決定早啲訓
起身等gel

求你保持燈力 可以為你做牛做馬

唉唔聽話

幾時瀨屎呀屌佢老味

尾友 尾友 尾友
通過！

都唔跌，就要買上啦

等trump啦
頂住就係勝利

唔信佢了

唔跌

你信佢做乜

今日無悔改？

日日食人血饅血

做咩又升

真心覺得佢星期五之後先會講野

叫咗你+啦
唔聽話

聽日千升，執一轉先

勾手指尾唔好反手

今日熊過既都係賭trump 姐

我預佢出口術

聽朝23800未打就不問價放

佢搞自己fb同twitter先

咁撚灰

要升幾多先到238?

睇黎係鋼鐵尾巴

熊船載客量 72.5%

侵侵肯開金口未

殺上去就岩，咁撚多順風熊

無 241 唔好見我

有無咩網有得睇期貨個量數

1個星期五可以推升到幾多點

咁快high你班牛軍

Open Interest?

聽日好撚多新近 牛熊

你要問國家隊

近熊可能一出即死

有無apps 方便d

其實225都好多
殺225賠比熊都有機會

郭嘉隊聽日可唔可以唔好咁大力夾

正解

Noted with thanks

諗多咗, QE下牛軍才是硬道理

制裁一出 你班牛軍就收皮

聽日追淡既又唔洗捱貴熊
想買牛既又多好多極牛
對想本細博大既朋友一定係好事黎

容易啪

聽日成倉牛換曬極牛, 利潤最大化

個市妹L到

大家早啲瞓啦
冇嘢睇㗎喇

妹到幾時

壓彈弓壓到trump出嚟講嘢？

買QQQ仲高勝算

如果佢唔講呢，或者鳩up兩句算數？

壓唔住班白皮豬

個彈弓向上定向下

咪好似而家咁囉

梗係向上

夜期偷偷地升上去

屌 制裁左去邊

仲升緊既 屌呀

就知條能樣唔做野
靜靜地買貨
賺錢緊要啊

美國口交部

強烈關注
嚴厲譴責
密切留意

制裁熊軍惡意沽空股市

有無巴打有留意開vix

其實佢無話過會今晚講野係熊軍一相情願

侵侵食埋個早餐好開波

其實TRUMP講過週末先出黎講...

正路 等收曬市先

升到無brake....

訓教，睇下聽朝夾爆未

牛軍聽日數錢

人就係咁得意，永遠希望爆冷，明明牛軍係三月後唔識輸，都可以日日過淡搏爆冷，傻熊醒未？

聽日最低消費升5舊

238直頭要打靶啦

無傻淡邊有人賺錢

牛市近了，熊軍應當悔改

屌，流浮山刀手

本身都係咁諗，但之後諗無意思
要死都係死落去

於是我今日重熊

腩 坐定定啦

唔洗侵，咩國務卿，國會議員拿拿聲出黎up兩句都好

dh已出

你指DJI?

D錢去咗炒港夜期，你睇下？

All over the World the CoronaVirus, a very bad “gift” from China, marches on. Not good!

連出3個但都無關連咁究竟侵以咩目的出文
真係諗到咩就講下？

佢實鳩up

夜期綠晒 企2萬3
聽日爆升

抽唔起喎
比人沽番落嚟

侵:香港人

支針

好惡

大漲小回

大戶力量
洗牛倉
劍指1幻8

最怕美國老妹市

Raab continued: "And we will remove that six month limit and allow those BNO passport holders to come to the UK and to apply to work and study for extendable periods of 12 months and that will itself provide a pathway to future citizenship."

垃圾

香港比人當咗做condom啦
呢個世界講到尾咪又喺利益
你估美國真喺咁好心出嚟做民權鬥士咩
可能私底下佢哋傾掂數添啦
真心唔覺得美國佬可以做到啲咩
最多咪出兩篇飛機文

講真唔襯而家滅共
佢地遲下都玩撚完

日落帝國係咁架啦

家陣賺中國錢太容易

唔通聽日又硬食幾百點

聽日又可以沽qq

有冇人知IG拎錢出黎係咪USD黎
洗唔洗手續費架?

Strong hold !

彈返去420

過返信用卡唔洗，過銀行要，你可以要求港幣

既然做咩嘢都改變唔到國安法喺香港推行
老美點解要同你博命
呢件事最後只會喺支共用其他利益去填補美國原本喺香港嘅利益
香港人繼續叫sir this way la

熊哈

用生命低硬接啦

值

跟你搵食ok?

生命作賭注 留下了英雄故事

再沽就真係睇穿400futu老散會係一大阻力

升返十幾蚊比我沽多次隻QQ

妹到收市

老散仲勁過大戶 日日都血肉長城

準備開車暴升了

究竟血肉長城既盡頭會點

富途班大陸人連香港發生乜事而跌都唔知，淨係見平就掃

到國家隊既長城

爆升

睇到油突然有支天線就知

無盡頭

即是點都升

完

大家要記住呢個post既原意
係笑鳩做乜咁傻要做淡友
好友7、8成時間都係贏的

你地上下reddict 啲鬼仔幾百萬咁買put
全部輸曬畀人笑🌈🐻gay bear

仲走去沽美股既真係on9

大家做淡要游擊 有幾百點就食
你既對手係一個國家同媽咪麵
勝算好低

sing

有排升

同媽咪麵

屌，真！屠龍刀！

聽日仆街啦，希望唔好一開波就238

我已經當打左靶

美股做淡都貪

呢度咩事, 夜期綠色就驚到瀨屎咁

因為做淡慘過做雞

呢排都係咁
升幾十點就咁
第二朝就會大大力gel

係咪又係牛軍琴晚唔係好串架咩

聽日裂口升 回少少再爆上

熊軍

先升85點。。。

牛唔gel都對唔住自己啦

今晚侵侵唔講野，聽日有國家隊都好危險

明明無人串佢地

咁聽日裂口 升 850點

無咩好講
國會pass左條制裁bill佢好似未打算簽

希望聽日有天災降臨到某國

呢啲一級級上樓梯咁升先穩陣
聽朝開市打238一啲都唔奇

240 都有啦 放心

今晚道dee 唔轉燈我奶哂連燈d閪

咁咪姐係升

而家幫定啲熊開追悼會差唔多

係呀 聽朝起身
你地手上嘅熊仔打晒靶

嗚嗚嗚

反咩手追輸左果d
坐定定牛咪好

覺唔覺依排變左牛軍起勢gel夜期 熊軍起勢gel日市好似同以前唔同左

如果聽朝隻熊仲未打靶係咪應該不問價走

放心啦打硬

如果就打靶都係得翻少少
我就擺係到博埋佢
仲有70%既先走

留意返gel夜期嘅多數係牛皮熊
呢啲時勢十個有七個都熊 牛軍都唔會夠膽出嚟gel

好多真皮牛黎

賭仔心態
Btw 跟

又破頂

聽日高開夾淡友

滿地熊屍

......
夜期升個100幾點而且仲要係低水100幾，驚閪咩屌
不嬲夜期同adr都係打飛機用，幾時有準過，到開市前咪又係睇聽早大戶勁假個陣心情決定跟唔跟，一個心情曳同你一棍掃落地核或者毆上太空都仲得
而且做淡邊有順風車比你坐，做得淡淡預左比大戶夾比好友夾比追貨既傻散夾，你地見長期都係牛gel就知淡友唔易做，咁易叫晒春買牛好過買熊啦下話
仲有買7500個班驚閪咩，打靶又冇你份，頂多坐住溝貨，你話你allin冇錢溝咁抵你比人夾返一段時間啦下話
呢到真淡玩期指，隨時反手食棍上都仲得，咁驚既咪再動物過夜啦

btw，可能我真心左

比位-1咁好

無撚有錯

Agree 見過幾次去到九點就暴力升市同跌市 就知ig無參考價值
Btw牛gel

真係一開市238 打靶又有咩所謂
面對國家機器咁都捱到一星期

岩呀屌 有幾可真係準
見過adr -500 開市升100
熊過！！！

我不嬲都係用緊hk d積蓄

一頂比一頂高
大爆升

旺仔 早抖

真心左啦

聽日夾上都幾高機會熊過既朋友忍下痛啦

All in左 坐定定 唔打我坐到六月

升到....

比位大家沽呀
夾完6月第一日就大跌
淡友唔死點跌

貼城城好過啦

真心唔驚 最多咪高開200點 我一手都係輸200
我平時一日都唔止輸呢個數啦

你地覺得侵侵話周未之前講強已有力措施係今日定聽日

你真係真心左
依家唔扮驚聽日點大力串
十隻熊十隻都係咁

聽日

阿侵就講嘢架啦

平時熊開嘅我已經做好聽日高開嘅打算 劇本應該係238熊變極熊 之後星期五夜晚trump trump出聲 星期一千跌

靜啦屌

對唔住

上唔到238

希望侵侵今日講啦

Trump 忙緊內聯，應該唔得閒理。

自膠
內亂*

道dee用盡奶力終於穿dh

納指同sp500就快穿all time high
美帝經濟真係復蘇得咁快

穿到我跟你姓

瞓唔著

雖然都覺得聽日就算升都唔會升咁多，起碼唔會上238先，係比呢到啲人jel到無曬信念

升上去咪比位你入淡倉囉...

比牛軍gel下啦以後牛軍有耐都無得串

今晚美股唔轉燈我奶哂d閪佢

今晚好靜，睇嚟今日連燈大船都係淡倉多，平時好活躍啲巴絲打都唔見曬

你想美股轉燈多啲定有閪奶多啲

都贏有咩所謂

2點喇 無人都正常嘅

兩點喇ching
瞓教啦

見到7500咁大性交都預要夾啦

你啱

你又話瞓嘅

道指未升完
就算道指跌 佢早盤拉200上去夾港期上去無乜難度

賴死唔瞓
聽日晏少少先翻公司

教鬧鐘聽日起身收錢

講咗好耐都未完

腦細唔會炸型咩

到哂黃金位啦 再升就牛1

做到嘢就唔理㗎啦
最緊要交到貨

Ching一邊返工一邊炒股？

岩呀
份人工係包做幾多野而唔係做得快就做得多

熊軍唔洗驚啦

美股點返

好驚喎你

都唔知聽日放唔放好

驚到腳震左成晚

坐到星期一？

坐到就坐到星期一

訓教啦 晚晚3點都見到你 然後聽朝9點又見到你

岩岩放工返到屋企

原來你都係返夜晚嘅朋友仔 你日日咁樣咩好辛苦

一般啦習慣就ok

咁唔洗訓啦都就夠鐘

絕世巨棍

miki轉燈

熊熊哈！熊熊哈！

Wa diu做乜鳩

訓啦各位

Free fall得好突然

就算美期轉燈 都唔會影響港女
熊軍聽日起身走熊啦

大戶係咪收到風 trump收市之後可能講野

侵幾點收工？

可能要ot呢

trump話聽日hold a press con on china

中美貿易談判進度良好
牛gel

如果聽日講呢句 話china is my fd 熊軍真係要排隊ifc

撚唔撚係呀

倒跌

市場對呢句嘢嘅理解喺china is my bad fd

唔夠尋日勁屌
廢架

無閪奶

熊熊哈

早晨！漢堡咁到輸

其實係

比你講中咗

今日要千升了

今日萬升之日

咁唔差在講埋今日億升啦

暴升

牛牛吽

高開走唔甩，夾爆班淡友

700 adr又跌3蚊

牛左啊屌

牛軍又變牛排了?

Investing. Com美期唔郁？

今晚講野今日溝熊坐多2日啦 錢係留比真正有信念既勇者

早晨吖淡友

早晨

熊軍出黎gel頭

幾十年前兩個香港富商得罪特朗普啲錢而家去咗邊？

牛軍期貨仲贏緊130點

Ig 倒跌左啦

跌呀

今日要返工啦

啱啱睇到了

怨念牛

有得繼續沽爆個市唔好咩

郭安發的第一天，提提大家惡意沽空、lp sc 買熊都係市場上既恐怖主義

真正bear trap

全倉牛

都唔洗我沽

一跌不返 這個道理
想再溝貨 也沒權利

全力托中資銀行股

國家穩定 人民幸福 股市高高高

信政府唔驚

一陣郭嘉入場救市 下星期一先大跌

郭嘉係咪會同歷史一樣英年早逝

係就好

升返啦 無事啦

Miki 越跌越有

咁一陣蛋糕咗先買熊咪得

接近9點了，熊仔開始精神了

牛 gel

跌返琴日午市硬上果300點

侵侵Weekend先出tweet?

今日買咩好

小心佢鳩UP，佢輕手或者暫時按兵不動，香港都會彈到飛起

小心trump既回應措施遜預期 星期一報復式反彈

垃圾美女，斬鳩我先跌

6月期升緊181

浜清今日睇幾多？

我賭佢唔做野，觀望mode
要做今日就做咗啦

咪係

保守啲睇404-405
有可能出面觀望緊侵個記招講咩

轉左邊?

準備好今日反手轉牛啦

你個名

牛牛哈

啪

千跌，永遠都係防不聲防既狀態下發生

Miki

係咪好撚驚呢

千跌3690都照升架啦

停呀。。。停。。。

夜期係用黎比牛軍打飛機用

而家跌好啦
9點半還返個場比我哋牛軍就ok

嘩ig差咁遠既

no way

有信念係好事 但都要睇清個政治局勢對當地經濟既影響

尋晚摸到美女頂既師巳真係西鳩利，抵佢地賺

今日爆升屠熊仔

美期唔會影響港股

咪再升啦屌你老味

今日千升🤪

QQ 415

升多500, 唔該

你好似揸緊熊？加唔加熊？

又好似琴日勁假咁嚇鬼

外賣仔要$150了

真係痴撚線

應該不了
手上仲有少少慢熊

開市變405

收市變$395

熊gel

屌又全部轉晒牛

下星期一375

低開一定買牛 市底太強

qq又嚇鬼

Ig壞撚左？咁多綠色都照跌200

G持

尋晚個夜期 同今早個早期 咁大分別既

兩日225大位都做腳

hi 淡友 (1096)

大細貓